周杰倫演唱會飛

求兩張16/17/18 2連位 480/780/1180

我都想要

你諗住咩價收？

有17號1180二連位

你放幾錢？

幾錢？ tg

我聽日先知道咩行數，唔係特別前嘅5500兩張比你

你不如賣50000啦，炒黃牛炒到咁串

上網睇下咩價再出黎講啦 你搵到5000蚊兩張我同你收啊

同埋邊句串親你啊請問？玻璃心到咁？

比我就唔賣，strong hold

柒完就九唔搭八

Btw 見到四周貼有多張鮮黃色的簇新通告，提醒市民勿光顧黃牛黨免招損失、及同時避免助長門票炒賣，通告並呼籲市民如發現有人炒賣紅館門票，可即時致電23557234投訴。

開場嘅時候先至喺門口收啦

黃牛狗有乜位學人5500

唔投訴死全家啊 屌你老母

賣完洗唔洗影相比你睇啊？

係囉，做犯法野做得咁明目張膽，唔好比我知你果兩張咩位，即刻打電話過去投訴

嘩我真係好撚驚啊喂，報警未啊傻仔

21/3 ,$780